{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_048893",
        "source": "도서",
        "writer": "박수경, 변귀섭",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9346-128-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "카페투어",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-07",
        "domain": "음식점",
        "title": "청동북카페"
    },
    "text": "全州序曲に位置したある喫茶店は静かで本を読みやすいな空間として有名だ。運営時間は毎日10:00から21:00までで、日曜日と公休日には12:00から18:00まで運営する。このカフェでは各種ドリンクメニューを楽しむことができる。アップルシナモンバンショー、ミントミルクティー、手作りのミルクティー、クドクグリクヨゴトゥボル、オートラテ・はったい粉ラテ、フクイムジャラテ、生姜茶、ジンジャーラテ、ドルチェラテ、ラテモヒト、カフェラテ、アメリカーノ、オーロライチゴラテなどがある。各飲料の価格は多様だ。アップルシナモンバンショーは5,000ウォン、ミントミルクティーと手作りミルクティーは6,000ウォン、クドクグリクヨゴトゥボルは7,000ウォン、オートラテ・はったい粉ラテ、フクイムジャラテ、生姜茶、ジンジャーラテ、ドルチェラテ、ラテモヒト、カフェラテはそれぞれ5,500ウォン、アメリカーノは4,000ウォン、オーロライチゴラテは5,500ウォンだ。このカフェは、本を読んだり、静かな時間を過ごすのには良い場所だ。",
    "QA": [
        {
            "question": "この喫茶店の運営時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "この喫茶店の運営時間は毎日10:00から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "日曜日と公休日には何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "日曜日と公休日には12:00から18:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "この喫茶店で楽しむことができるドリンクメニューはありますか？",
            "answer": "はい、この喫茶店では様々なドリンクメニューが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "アップルシナモンバンショーの価格はいくらですか？",
            "answer": "アップルシナモンバンショーの価格は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ミントミルクティーと手作りミルクティーの価格はいくらですか？",
            "answer": "ミントミルクティーと手作りミルクティーの価格は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クドクグリクヨゴトゥボルの価格はいくらですか？",
            "answer": "クドクグリクヨゴトゥボルの価格は7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "オートラテ・はったい粉ラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "オートラテ・はったい粉ラテの価格は5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フクイムジャラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "フクイムジャラテの価格は5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "生姜茶の価格はいくらですか？",
            "answer": "生姜茶の価格は5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ジンジャーラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "ジンジャーラテの価格は5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ドルチェラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "ドルチェラテの価格は5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ラテモヒトの価格はいくらですか？",
            "answer": "ラテモヒトの価格は5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテの価格は5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノの価格は4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "オーロライチゴラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "オーロライチゴラテの価格は5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "この喫茶店は静かで本を読むのに適していますか？",
            "answer": "はい、この喫茶店は静かで本を読むのに適した場所です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 335,
        "QA": 543
    }
}